d狗狗飯都冇得食好慘

大家都知連飯都冇得食有幾慘心靈有幾脆弱架
大家一齊入去比個支持佢地啦